戴住黃屍派既免費口罩屌鳩黃屍簡直就牛B死了

老喜認同

老J認同

老波認同

咁班廢老係先牛B後死
定係先死去再牛B?